有冇人知呢個速龍狗離婚未

呢單野好值得追落去
呢排日日都要OT

原文：
嫁醫生同嫁警犬個樣咁大分別嘅？

推